（深夜舒情）覺唔覺人愈大愈難開心

話說小弟今日岩岩追完射雕英雄傳
唔係講笑真係好正豆
佢拍出黎既背景好易明但好深奧
成套劇有好多大自然既野
配埋果兩首普通話歌
唔係講笑 我真係想生活係果個時代
一切一切都係好簡單 好寫意
反而時代愈進步愈冇初初既幸福哩下真
果陣小小事已經好開心
可能有人覺得拍戲姐 點會真
但我就唔係咁睇
睇完套劇好空虛啊 仲有冇其他好介紹

其實都係夜媽媽先諗到哩啲野

每日都返學放學 返工放工 機械式生活
突然覺得啲人環遊世界真係好型 小小錢咁去見識

以前番工都會覺得開心
而家慢慢睇清人心
覺得好恐怖好假
唔想再番